EVISU

有冇人講下!!!! 來緊去大阪諗住買條.....
P.S. 本人 162cm, 72kg....

死矮肥閪著EVISU
好撚MK
已經諗到個樣
MK金毛 拉低條褲 成大個屎忽睇到哂

中哂

我有4條日版evisu, 一條上野, 一條代官山, 兩條北海道

而家好少著, 夏天直情唔會著, 熱到仆街